吞槍警生前照片曝光 （按讚+10分）

地獄

But good

See you in hell

笑死
好有神態

你侮辱緊隻狗

吞槍好好味

都唔好拎隻狗咁搞啦
隻狗係無辜
不過人型狗就

飲緊水

咁沖動做乜

點會落地獄

Okay you win

唔推真係搞唔掂

屌

0分 狗狗咁可愛 唔好咁話隻狗

已作訓斥

大笑左

唔好侮辱咗隻狗啦
Not人形狗

咁都俾你起到底，勁

已經訓斥左樓主

無帶口罩洗唔洗罰錢

下次唔撚好啦

已訓斥

黑警吞槍倒地=亂拋垃圾

積下口德啦

推

一百合

天堂meme

一百分

係天堂笑話
笑左就上得

Pish

屌你

洩露國家機密，rap

一齊地獄相見啦各位巴絲

仲要係最乞人憎嘅芝娃娃

隻狗無辜架

無一隻狗係蘑菇！

好撚賤 但我中意

圖片不止止供參考

唔好浪費子彈，三萬隻寄生蟲，唔該學吓條片主角吖

你點影架

好撚賤

要訓斥你🤪🤪

隻狗咁得意

慘

Dllm拉我落地獄

唔好俾佢停！快啲再嚟！3萬 thx!!!

唔係丫麻

下次唔好見人就打啦...死黑狗

個條佬：哎呀!!!!~~掉蟻咩自壁

希望黑警死全家

要交去狗處，有証有據

thx for sharing~

屌你隔離堂食post

btw做咩咁睇唔開

抱歉，抱歉，願片中勇敢狗狗一路好走。三萬隻自稱忠誠勇毅嘅吸血寄生蟲，一定冇人教過佢哋咩係羞恥

笑咗嘅先係人

好心就JUMP啦浪費曬D子彈第日點打美國武統華盛頓呀我係藍都忍唔住

開香檳慶祝

訓斥一下 樓主

好食既話記得開心Share

就算死咗真係會落地獄，我都要like爆佢

我笑左

警犬無資格同狗比較

手joke來的

唔好推啦

Pin 哩個

R.A.P

隻狗應該開槍殺晒自己啲屋企人先再自殺

圖片不恰當，已作訓斥

btw, 隻狗幾叻
識得用水槍飲水
唔好侮辱隻狗

搞笑得滯正評左兩次
你已正評了這討論

屌，入黎一睇到即刻笑左

提子味既槍

其實狗狗咁好咁得意，又忠心
點解成日叫黑警做狗

地獄po

吞鎗果個落

29負評快啲落去陪佢

芝娃娃好撚貼切

唔該唔好侮辱左隻咁可愛嘅狗仔 狗仔對人好友善 唔似得啲殘暴不仁嘅黑警

RAP

100000/10

嘥咁多公帑
死多幾個啦屌

真！佢哋係畜牲都不如

按讚

有30隻mon post狗㩒dislike

有三十隻負皮狗表示無得堂食

好嬲好嬲
平時好多野講架

根本係有人性先笑得出
天堂笑話黎

香港警察
吞槍自殺

oni當有趣，仲以為你起到底。

這是不對的 應該

隻警員犯左堂食令都未計

隻太空狗好得意

黑警吞槍又浪費納稅人既錢
子彈唔洗錢咩

哈哈

我代表連登仝人訓斥樓主

i like this

The best photo of the year

我要訓斥樓主

收嗲啦黐線狗

牠們沒有一隻係無辜的

笑死

沒有一隻黑警係無辜的

你只係識得叫人積口德
但唔記晒咁多手足點樣比佢地逼害

你係偽善定係牠們之一？

黑狗吞槍自殺

做咩咁撚多正評

毛主席喜迎吞槍黑狗

牠正在受共產地獄區熱情款待

原來佢個樣咁可愛

早死早著啦. 撚樣

狗係蘑菇架

應該今年度最少人留言
但最多like 既post

Push

開心share

37隻警犬按下了負皮

😂

樓主字眼使用得宜，已作嘉許

樓主Pin呢個

推呢個

Photo of the year

五盞燈

自從上年年尾到而家，好耐未見過咁多LIKE

三萬！

轉返黑白，可以做車頭相

聞者開心，聽者驫尿

連仔可唔可以公佈負皮嘅40幾位會然名單

笑正確嘅事係上天堂

樓主字眼不完美，可接受，要改善

社會寄生蟲

Pin this

認同
侮辱晒隻狗

唔開香檳慶祝已經好仁慈

撐狗藍絲快啲死

成件事 最值得表揚就係債主 放債放到隻狗吞槍 巴閉啦

支持香港警察👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️

唔係有咩互助社有好多億架咩？
俾D高層吞咗呀？
果少少錢都要出街借，仲要搞到LAST ORDER 堂食 咁奇怪？

直覺應該係街數啦

我意思係阿公咁有，使撚借街數？
阿公 批舊錢俾佢慢慢還咪得囉………

以為有狗樣睇，點知係真狗

呢樣要問佢當時人

冇關係邊個肯借

別講笑 個頭爆開了

原句係咩

留名待笑

你係黑警？

支持黑警死全家

口德村居民表示難以接受